前線決定去旺角，今日多自由行！

改旺角

3毛LIST

95511815 (democrazy大陸三毛狗)
92489255
98787225
63028381 (敏姐,聲稱自己南邊圍人,聲稱中立實質ON9藍屍)
65561709 (野蠻天尊,日日聲言棍打黃狗仔)
95477660 (南邊圍人)
92807630 (ON9廢老,日日聲言棍打黃狗仔)
67195852 (人型豬)
96676465 (大6仔)
63365408

輕輕一推個list

【突發】一場金融抗戰 不信任港元

Blocked